我以前鍾意個個男仔搵翻我

不停約我出街
其實係咩心態

其實想搵你做sp

正解

狗公味濃。

想嗨你

三至四年冇見 出唔出 其實係咪唔出會更加好

出黎扑個野,咁就可以收工

咁樣同炮友有咩分別